### que du scrapy
#### comme output on a le fichier .json avec le flux audio(radios-ubuntu) qu'on a récupéré
### le répertoire est crée avec la commande scrapy startproject radios
### pour avoir le fichier .json on fait scrapy crawl getfluxradio -o flux-radio-ubuntu.json
